[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1301)

.

fast

Fast

補注no goal

Slow

佢唔受注,又唔報數,補飛都唔知點補

fa s t

good

slow

樓豬po霸

1:0

快

吾小心搶到

屌 封乜9盤

到底而家幾角啊

0:1

NG啦

Block

9

主FG同no goal都齊
買客FG了

9c

狗會真係唔比人買角

8

即場主勝已經1.95

9了

針

9.5s walking to ifc

頭先尼馬開角球, 有人擋住, 再開多次

全世界就算365都變左7C

但後尾FIFA官方更正做6C

所以馬會即時封晒盤

因為角球係電腦系統自動報倍率

所以7C果陣買左10.5+既人, 假如最終開唔到11球, 只是10球作結,
咁馬會就要負責

即場角盤已封到尾, 而家要等公佈

如果開唔到11C, 可能會全部退錢

10

block 撚咗好多人 好多on9 見報c 亂報分

角細黨抵撚死 終於有仆街既一日

心急得滯

掃唔撚到角大

( Show Blocked User - 美巴清爐)

拿華斯全家比狗屌

唔係9c咩

巴西刷角唔入波殺賭仔

會唔會退錢 話出錯

仆街 9.5s練心

拿華斯 空難唔該

半一全九

goal 9角

12.5s怕死

主ng 定no goal好

放心， 馬會一定唔會理， 好耐之前我試過中伏了

快d入粒啦 我買左單數

狗會封盤買唔到

尼馬係咪想餓死啲細路？

屌你退角退10.5個d好啦

我半場買左5.5B,都唔撚賠，傻撚左呀？

1:0嬴波輸盤既FEEL

11角

9.5s 心跳200

8.5b咁都開到

想買Brazil Ng

-1 角

會唔會又再次證明到大船必沉呢？

回水呀,狗會

我賭咁耐既經驗 就算去開錯角球盤 都一定唔會退錢
呢d事周不時都會發生

12m

12!!!

放心 一定係無得退錢 而家9角

12M

屌你老母 9.5s受害者

１２m

巴西12M

比咗12碼

多謝角細巴打gel頭

上半場買左角細gel到行哂果班去哂邊

屌你黑哨

一早應該456啦

想買1.08next goal

巴西ng !

9.5s受害者

靠12m 先有得入

var

Var

睇死佢射失

掂一掂ja wo

11角啦 -1角

屌 比12碼啦 買左單數呀

VAR 冇12M了應該

應該冇事

肯定唔會退架 之前有場U21 全世界得馬會計多左一隻角 佢都照去啦

冰封ccc

尼馬插水出曬名啦

屌那媽

莊家出手

巴西出局唔撚掂呀， 球證要幫幫手

十二碼都炸

正撚樣黎

No 12m!

扮跌咁撚好戲

莊家

No 12m

當屁馬插水

fake 12m gooooooooooooooooooooooooooooooal

俾黃啦

插水

抵啦草泥馬

插水失敗

痴撚線乜9都炸

12M炸糊

屌你 尼馬

屈機 咁都唔係12m

靚莊

有排講

精彩

莊家贏

點會係呀

真係黑哨

傻鳩尼馬

依家幾多C?

演技唔錯

Var摧毀左場比賽

拉住曬都唔係

黑你條命咩，插水插到咁

正撚樣屁馬 頭先個位就射啦
插乜撚野水呀

哥斯達汁唔汁到球

笑死, 咁都無事

竟然可以NO PENALTY

VAR好撚正呀!!!!

有 12碼就真係黑哨

唔該晒

掂一掂收哂手先跌

屌 屁馬係唔係唔識射波 岩岩個位甘令都唔射等比波迷出去圍

跌得咁誇

收

咁都要12？

做戲做好d丫 摸一摸件衫就插到咁

抵啦尼馬

黑乜春 明插水 賭撚賭到傻撚左？

巴西全隊死！

發脾氣

尼馬 抵撚死

咪撚咁多野講

狗會好波 係咁封
無得補角

隻手HI到姐

成隻手拉住都冇12m 幾時先係

的確有拉，但細細力，影帝尼瑪動作太放大，抵撚死

尼馬首發黃牌

球證買泥膠
PS買咗上盤

紅埋啦 慘慘

巴西真係出局啦打哥斯達黎加都踢成咁

買左巴西咪黑哨
無買咪正常 好簡單

首發yc

個龍

無買

廿二世紀殺人網絡咁跌法

屌 買左尼馬乜柒都冇 以為插水冇黃牌執到

攤開手放軟個身跌都有12m就無天理

救角

有動作掂作就foul架啦

呢場真係練心

古天奴又黃

點解哥仔救角,個龍可以用手接?

假分狗死全家

巴西係唔係又玩訓地啊屌 輸清光了

做拿華C fans了

仆街救角

咁都黃
球證買左和?

救國

我都唔明插水做乜鳩

睇返個慢鏡笑撚到仆街

角球買唔到 做咩封左

無意回傳

射就入左8成

出局啦巴西！

屌你FIFA 而家又變番10C

點撚樣ga

屌你老母係咪覺得好得意？

尼馬我dllm

馬會app禁即場賽事
球隊名隔離會多左舊野 有得睇角球

明明呢個位射得係度玩插水

支持Costa rica然埋

我唔撚信9c完

巴西阿根廷都為垃圾

原來咁都得

買客w有無機？

嬲

走未啊

話拉到果啲去驗眼啦

咁都無左12M

如果狗會到時話咩角球都唔撚賠，咁可以點？
重注左5.5b

班傻撚球員打慣晒無var,無得比你地過往咁打架傻撚

帶眼鏡

咁都驚

退錢？

9.5s 心臟病啦

你嬲都冇用，BTW坤哥我gchi你

第一場00

咁而家10c定9c

唔插射仲有機

咁都想有

Block唔block美巴清爐好

尼馬

我以為自己買咗上盤，原來無㩒掣

好撚煩。。

一早block左了

連登俠黎

Block左好耐

block咗了

9c定10c

9/10c?

入得巴塞既真係有理無理插左先

11角😞

00

笑死人

要求角球退錢

話左巴西強陣

拿華C勁

有種贏錢嘅感覺

而家未知

官方fifa統計自己都舉旗不定

自己完場再睇

客ng抵玩

。

好想買0.5/1球

我㩒咗半細收息 跟住無㩒到上盤就有野做

一定跟fifa

拿華C痴撚左

espn 9c
其實之前都係跟番fifa改，而家fifa又改，有撚排拗

巴打，停啦好嘛

神龍上身 玩完了

個龍食左春藥?

勁撚到

哇拿華斯

我正式宣布拿華斯係世界第一神龍

巴西仔要鳩遠射了

哥仔龍門上身

狗會大哂 話乜就乜

fifa 自己減1c, 岩岩又加番1c,
都唔知佢想點

10c 停角 屌你老母

0:1 11角

角球退錢啦屌你老母

2個做乜9

呢個真

拿華斯呢幾年係皇馬真係唔係白過

Dllm d counter 實踢哂3場都未派到，下場唔洗買，屌

巴乜撚野西 叫閪算la

沒時間了 出絕招啦好嗎

11角啦

迫害9.5s

拿華斯要加人工了

而家9定10？

拿華斯呀哥仔龍

哥仔想和

說好的大絕

係上面影落去 好似岩岩車禍咁

磨到夠鐘

係
之前fifa係少一C, 但岩岩又加番
仆街我買左9.5B, 都唔知計唔計

應該10

比多c啦

狗會封左,可能計10

下場

8.5s啊 爆撚左啦 退錢啦屌你老母

入球去曬邊

拿華斯救全家係基本

應該補好耐下

宜家場波係邊個話事

數住9架喎

11國

d 所謂強隊全部廢撚到

計9

叫皇馬唔使買ddg啦

拿華斯生命足球

本身FIFA 多1C, 全世界跟佢
跟住FIFA 減1C, 全世界跟佢減
岩岩FIFA又計番果1C, 全世界而家唔知點

吹撚漲

我估佢兩個都派

拿華斯88

客絕殺 快

10角

個個都影帝

拿華C今場好勁

撞到下巴

上盤又針

當左10冇咁辛苦

唔駛買DDG啦

巴閪 出局未

針左好耐啦

馬會邊會禁好死

求絕殺！！！

巴西88 番歸啦

11角爆左

fast fast fast

+6

補6

我屌你啦拿華斯
上場貪佢勁 買下盤半球 點知輸垃圾隊01

幫大家燈一火廿

0:0
巴閪又和

世膠盃 日日都派膠
咁多日經驗仲買咁深既上盤 錢多定咩心態

角細

until we score

１－０

肯定跟fifa官方

勁

1：0

屌

10C!

又贏波輸盤

Thx

我終於明白世界盃咁多人輸到自殺
賭攬式追大波既全部半2全2，咩10幾場1:0
追上盤既咩所謂強隊

入球了

多謝

騎牛牛

又係得１粒

來多球

而家先入有撚用

好彩有補少少主NG

痴撚線

又係1:0 贏波輸盤， 隊隊都係咁

古天奴！！！！！！！！！

下盤全格

古天奴

入多粒應該冇咩可能

古仔好波

我屌！

Sor囉，買遲左

巴西1-0

1:1

拿華斯慘了 辛苦左90分鐘
BTW 巴西笑到最後 賭仔就針撚哂

大細

又冇0:0

..

痴撚線

又係輸球半盤

求走盤

好勁

篤入反而仲work

巴西老坑領隊

佢個名

1:0盃

王晶

晚西教練仆街 笑撚咗

賤種

開雙數唔該

入多球得唔得

又係1:0 莊家玩撚曬

終於入
以為輸到爆廠
補左0.5/1b同巴西W

繼續單

屌你老母又係贏波輸盤玩撚埋我個份啦

追多球好冇

點解？

尼馬想要神射手 今場必須入！

班撚屌控到最後了

殺哂上咎

場場都係咁 屌你老母 1:0盃

入多粒ok?

贏波輸盤又一力作

1:0頂住

一場00都無

插水王就有佢份

負碌足球 巴西廢撚到咁 唔值得贏波

飛機費

玩一球球半都唔玩球半盤

唔插水 2:0啦

古天奴真球皇

屌你老母廢明奴 射死我個上盤

F9

我寧願巴西輸多兩球即刻出局
出來丟架既

半和盃 贏一球盃

上盤古惑之處就係場場好似超班， 但場場都開唔到

9定10架

幾c?

唉 無入球都針

1:0 ok?

咁都唔中

角細 細波 半和 下盤， 買唒又淨收兩注

正式宣佈尼馬係垃圾 出場食屎比較快

冇navas 應該比人456左

坤哥好似買咗冇入球

永遠無全格

哥斯達宜家先失應該好傷心

未知, 要等公佈呀

我屌

屌唔好再遲啲先入波

送角

又有c

10c 屌

屌你老母我個9.5s

10c冇交嗌

10c

屌你老母送c

On9

on9?

真係咁結尾...

守乜撚

10c一定輸了

絕殺c

10有撚用咩

一鋪狗

爆

屌 過90分鐘先1:0?

最後刷多1c, 等角細黨唔駛諗9 定10

班細路餓撚死晒

真

on9? 臨尾先爆

狗會計緊11c

最衰係冇得補

2-0

一話捐錢就個個唔撚入波

上盤好野

上盤cashed

20！

2:0

Wtf

Wow

20

半格

咁樣汁個上盤

補撚到入為止

咁都2-0, 屈撚到

2:0

哇!!!!上盤!!!

仲要入兩球

貓紙又知 信者得羊

正氣

補到入？

好波 屌你老母

補到2:0

大奇蹟日！？

上盤竟然開到

好假,90補6分鐘, 7分鐘都唔吹

仆街全針

上盤 gel

唔洗捱餓啦

上盤奇蹟cashed!!!!!!!!!!!

輸一球之後亂撚到

邊個話假波

球證買左巴西？

買左雙數
爽

上盤

開到呀

上盤！！！！！！！！！

手持：
半2:0❌
全4:0🤔
契仔安首名❌
讓和-2✅
6.5b✅

我屌咩

好彩球證都買左上盤

下盤咁都要輸 痴撚線
無啦啦俾埋個波人攻
假撚到

屌你老母

場場細都唔睇路 抵輸

屌你佢入完波慶祝 換埋人開波都3分鐘啦

美巴太神啦

巴西2-0!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

下場靠你啦

9.5 死得好慘 屌

補時2球開上盤

巴西正氣

尼瑪救上盤客

上盤黨全面進場

上盤手足

屌 個上盤扣除本金要捐撚曬佢

停哂盤都入有撚用咩仆街

話左！

兩球就係加時入
不如正係踢個加時算啦 曬咩90分鐘踢

輸9.5s 上盤汁返半格

下盤

Neymar

攻左90分鐘唔入 最後10分鐘撚波就入

咁樣唔撚吹完場 我真係笑撚死 假撚到

補撚到入， 巴西屈機

不賭了

笑死

巴西戰勝黑哨

上盤呀屌你老母
叫撚左出黎

尼馬救全家

9.5b cashed

好波呀 唔洗針

又執少半注

係囉, 慢慢等巴西攻

送c 屌

屌...球證唔撚吹

兩個都補時入！！！ goal!!!
Cashed!!!

不了，下場會羊

巴西好波！

輸錢當睇場好波

尼馬哭了

好在冇買盤

係輸角細

10.5s cashed

好波

通常差1c 爆都有人送

好感動上盤

2:0波蛋cashed

我個no goal

日清早水又中

即場補細波都要輸

正氣上盤

球證買撚左幾錢上盤

嘩屌咁樣救上盤

送c on9

好撚假喎老友

痴撚線。有冇下盤手足

岩岩邊個話要block美巴channel

上盤終於贏

屌入咗1.5s

屌你封角封咁耐退錢啦

有錢買下場了

邊撚到有得補上補架？
屌你球證死全家

之前睇果幾場都冇咁補時法

屌 下場要超霸鷹算

on9咁樣爆我頭2注

下盤cashed

屁馬救上盤

我啊 5.5 6.5 8.5 退晒比我好唔好

買左入球雙真係來回地獄又折返人間

多謝球證97分都唔吹

頭先一堆人屌尼馬 而家尼馬救晒上盤賭仔啦

我都同尼馬一齊喊左

點解唔吹

嚇撚死坤哥我

角球宣布退錢

正 終於上盤有半格比我

無
半場5.5咁撚好買

好滾動呀 ,假波黎既話

1.5大 奇蹟。屁馬

輸撚一心

我1:0個陣買左nogoal1.17 試下自己既閪運 好彩10$ 原來真係唔講得笑

坤哥以後拍住上K?

官方統計１１Ｃ

屌你老母球證痴撚線架 咁都得？睇VAR啦屌

User name黎架

完

多謝尼馬

古仔又首名入球

11c？

補撚到入波

1.5s喊緊

狗會計10定11c?

話左下盤穩。

強隊真係假到仆街,買盤真係練心

雖然開到上盤 但係閪都係好撚閪 以後唔買

殺埋10.5c

下盤gel

上盤開心死

仆街狗會 角細冇得補 比人搶錢咁搶

因為球證買左2:0波膽

唔係輸半咩?

再跟！

屌買下盤真係嬲到痴撚左線 重嬲過平時輸全格

真 買埋今日盤算了
串埋2 3場

多謝球證 比佢地踢多兩分鐘

第二球有幾多倍？

上盤食一半都咁難

買左上盤，屌足90幾分鐘，最後笑番出黎

0.5/1b都全格埋
正

6

rip \|/

仲唔比我捉到你路

爭d想撕飛

3-4倍好似

屌岩以為輸緊 入緊錢落acc 一睇2:0

都唔知講咩好

屌佢老母 19世界杯

輸9.5b
但0.5/1 ， 1/1.5b cashed

屌你老母球證收撚左錢
97分幾都唔撚完場
我個1:0波蛋

贏得果30

補時補到連入兩球先肯吹完場 球證都買左巴西

冇肉食

5.7

上盤水位幾多

屌 嚇撚到我呢

2倍

一早封咗盤冇得賣

事後收返埋啦

我唔撚明喎補撚到完 90+7

上盤永遠得一半氹下賭仔

你老味下年先吹

1.96

咁都貼出來

$200起機

$200 俄仔11.5s✅
$400 提子盤✅
$50 植物園P✅
$300 烏龜10.5s✅
$100 西班牙9.5s✅
$260 澳洲盤✅
$200 澳洲盤✅
$240 克羅地亞盤✅
$420 巴西盤✅
$300 巴西盤✅

狗會賠C呀,咪撚扮野

事後黨全面進場

角球真係計到不知所謂

假到咁真係唔賭了

屌你老味球證 超撚哂時唔撚吹

退錢啦仆街

球證好波 下盤咁樣比你吹走左

買左單...都要咁樣爆

因為補時入第１球，慶祝都成分鐘，所以補番

仆街11角

90分鐘入，慶祝補返1分鐘掛

補到成98啦

0.5/1球大 我笑撚咗

仆街 97min都唔吹完場

屁馬花式刷角

屌補時入波有慶祝咁耐咪補上補囉 第一日睇波？

點解你唔直接買90蚊細波有2倍？

半2:0❌
全4:0❌
契仔安首名❌
讓和-2✅
6.5b✅
正數

巴西都幾撚狗， 一路唔入狂刷殺角細， 最後殺埋下盤

teeth , 可唔可以做我師傅

多謝球證

正宗補撚到你入
我明明見佢96果陣咬撚住支雞

你講呀

嬲撚到我

補到98都黎緊 又無攻勢都唔吹

平Ching buy what

我都買撚左
屌佢老母

唔好笑人

我70分鐘入左1-0/0-0 喊撚左出黎

唔係封咗 ？

開心

派？

Ching有料

仲要狗在封即場唔俾人走 馬會真係幾撚狗

其時就算入波球證都唔鳩補上補
佢而家搞D咁既野 屌你咩

係
比佢落閘殺狗

瞓咗
狗會角球咩事?

我買左五十
臭閪球証

賽前1:0波蛋咁樣爆 球證係咪on9架

幫佢答
因為可以搏0:0高倍

角大派未

下場係咪冰島大船

88分鐘睇重係0-0

角球退錢啦

夾埋巴西殺角小黨， 巴西刷幾角就落閘全部唔俾走

補6分鐘
佢補撚到8分鐘
然後屁馬goal 90+7’
殺撚哂下盤撚+屁馬無入球撚（我）

繼續9.5玩多幾場

大家睇路

Mon住
見到前面幾個都想入波

恭喜

球証正一仆街臭閪

0:0 都係多細波2x 蚊

強烈要求馬會退錢

下半場無耐封你角盤 殺角細再唔俾你補飛
90+7 殺下盤全格
馬會點樣唔羊？ 公字都係佢

爽過贏
仲要補0.5/1大

收到

冰島

琴日我以為阿根廷打呢隊垃圾
下場買讓客！

你幾時見過馬會會退錢

強隊賽真係好鬼

狗會又封角盤,屌佢老母

有得拎半已經好撚好彩

師兄有料

有，兩邊贏都有啦

試過啦

咁下場呢?

退咩錢,我贏左錢,快D派錢啦,狗會

呢場角球唔計

睇到了 補到屁馬都入波

d細路終於有飯食
我代佢地多謝你！

完全唔係講運 係19 開界外球個下已經夠鐘 都唔吹

堅揪

角球最後幾多？

11c

下場轉買角大了

又話收錢三寶

球證認為佢地唔係無心進攻可以唔吹住

好大可能係11個

狗會係咪計緊開幾C殺得多D?

10.5都殺埋

尼日利亞 對 冰島 入球單

唞唞先再度

屌依家唔燃派錢

96’係中場喇 吹得啦
有心進攻還有心
夠撚哂鐘喇 屌

今場買9.5S就仆街了,飛都冇得補

最尾個球好鬼
差啲85分鐘買左1:0
如果唔係實屌鬼

理撚得你計10c定11 6.5b既派左先啦

同路晒黑巴

尼日尼亞盤 有冇同路

應該過多幾粒鐘先派

屌你老母封角球封到完場

唔知點買啦屌 咁樣比人絕殺

對晒

馬會 我要求你所有買角既手足都退足錢佢

全部角球取消

戒4日賭 都輸 睇黎要戒夠8日

狗會同球證殺左我1:0 同9.5s

係囉,佢封盤前買架嗎

有冇試過

補6分鐘就吹啦屌

將贏果5.5k 推左落去

想入300 1:0，戶口得292

球証都係想肚餓兒童有飯食姐，各位巴打高抬貴手啦

仲未2:0

我賭左咁耐 只係試過一次退錢..

試過啦
最近果次係澳職首名入球 官網1時話a 之後過左好耐就話係b
之後馬會選擇左雙贏 兩邊都派
利申 我無份

應該戒到世界盃完就差唔多

拿華斯 禁藥時效90分鐘

我狼死d 入球1！

扣住我D錢點買下場?

咁球證的確係有權

平時補2分鐘都 踢到2分半

馬會未肯接受2:0派上盤

跟！

角細黨都有今日 好撚心涼

補時入波球例補上補

傻仔，賽果都出左2-0啦

拿蛇好波

最好笑係最後d球員比人冰封哂開正個龍比人射

不如下次補1分鐘，補到入波先完

戒賭啦

會唔會都係開1:0 補6分鐘唔吹

角細黨世盃第一次破?

可以買無入球或都1.5大

有冇買巴西既巴打met左飛

唔會

平時聯賽成日都補到入 有幾出奇

死都唔派角

咁點解唔買30蚊0-0，60蚊細波？

最撚on9點解冇人屌個球證

個角球乜撚野事？

上盤CASHED!!!!!!

最新消息

角球所有投注暫時ＨＯＬＤ起

其他如常派彩

唔派角點賭下場

補時先嚟絕殺先嚟入波刷角
狗會又贏

4 寶wo, 有少少贏啦

世盃咁多場冇見過咁補法

計緊點派賺多d

屌你老母屈鳩角細

贏錢都要戒賭

角球唔派點賭下場

原來無iwobi，我唔買了

HOLD你老母,狗會

唔出垃圾仲勁！

如果我唔係手機買一定met左

5.5B都要HOLD是咪戇鳩

咁羊唔到了尼日

繼續玩 9.5s

買左哥斯達下盤應如何平伏心情
輸錢事小但咁輸好唔爽

咪就係

狗會 : 今場全部唔計, 打和啦SUPER

咁嘅環境要幾耐先派?

Corner唔撚派？

好多人唔識

補上補既出現就係太多球隊響補時既時候dum波鐘

入完波 慶一慶祝都計

有早知冇黑衣 新手入門 小賭移情

ＧＯＡＬ！！！！！！！！！！！！！！！！！２：０！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

係 建議所以比賽補到入波為止

IE?

力架

錢都派埋啦屌

回水呀

幾多角？

9.5細回水呀

真係好撚嬲 我要allin冰島 屌你老母
唔想跟就咪撚跟

狗會 :我拎去捐都唔比返錢你地 希望你們能夠戒賭

狗會說了算

尼日利亞咁廢 點買得落手

怡

趕絕d客仔 你玩埋我果份

話之你9 10 11
我只係買左5.5b 派未

尼日利亞盤100%

俊哥 56k都可能快過你

冇總數一注都唔會派架啦 第一日玩咩

錢都派埋先goal

邊條傻閪係咁負皮 講解你地聽 又唔据 輸好多 ?

6.5B 覺得咁都要計好撚ON9

準備3場半和00 2隊都唔識入波的

事源

尼馬開６Ｃ時，有條撚樣企得太近，尼馬一開即出街，但當時球証係叫尼馬重新再開，

不過FIFA官方同所有投注公司都計算左果個CORNER，計左７Ｃ。

之後，幾分鐘後，ＦＩＦＡ官方網站自動減１Ｃ

全世界跟住減，馬會即時封盤，因６Ｃ同７Ｃ系統開既數唔一樣，應該9.5 但被FAKE開左10.5，應該唔少人買左10.5

到左８０分鐘， ＦＩＦＡ官方又突然間計番果１個CORNER

而家成件事好複雜。。。。。

我都係補0.5/1大
到90‘仲00個陣絕望左
以為上盤加0.5/1齊針

巴打係狗會度做?

9.5 最唔抵

想補都冇機會

利申 1.5k 9.5s

same

巴打，我冇惡意，不過投注都要精明d，唔好益狗會

。。。。盡左力！

得Ｂ呢！？！？！

得仔要冰鳥了

暴動

我太早補0.5/1好低水
之後見巴閪主勝去到3倍想買但冇買到

真係封到落尾

角球總數 -

卡塔爾世界盃先派角大？

馬會我屌你老母迫害9.5細

世界杯賭途Round 2：（數已正）
埃及盤❌
葡萄牙盤贏半
烏拉圭1:0 串 西班牙1:0 ✅
西班牙9.5s ✅
丹麥半和✅ 全和✅ 9.5s ✅
法國半主✅
法國7.5b✅
阿根廷半大❌ 上盤❌ 2:0 ❌
巴西半主 ❌
巴西半大 ❌
巴西半場波膽2:0 ❌
巴西6.5b ✅
冰島盤
冰島9.5b

咁咪補時啦，直接係個牌都寫補到入球為止

未針到 中左讓和

角球會唔會下場開波都未派?

100%

我2.02補

細角盃接受唔到角球超過6.5

Super

半場0:0 1c 開5.5 ，巴西實狂功，呀婆都識買b

屌你呢幾日除咗中牙朗個首名入球之外 乜鳩都冇中
睇到1:0諗住補上補都唔夠時間入多球
點知尼馬嚟多個絕殺

睇黎你真心想戒賭 支持你

11.5s 表示怕什麼

可以建議改名做莊家盃

愛你，雖然我唔中半埸，下埸冰島買不買呀？

巴打個名

要上樓就買黑鬼

10.5b同s都派算啦大家開心

想買角B

尼日利亞後備有西米巴

入左1k, 輸下贏下依家得5xx

買左9.5s 過關

買咩好

300細注姐

仲半唔半和好呢

個單比球證絕殺 feel so bad

推左日先推左3倍

10.5C果段時間咁短,都唔方多人買到啦,

狗會賠錢啦,唔係少少錢都計咁耐呀?

半場2:0我都唔中吖
下場要冰鳥
但諗緊盤定直屌

先第一場就三倍仲想點

精神

靠冰島追數

All in 8.5b 冰島

狗會賠咪公平囉,平日賺咁多錢

尼日利亞gogogo！

一係10一係11

盤啦！穩陣點好。

狗會10.5C,通殺

派左9.5b先

依句真

最衰係封死左咩都補唔到

半和 全場0-1冰島勝

角球全部唔派

5.5未派

大世界黎講，冰島根本冇落過飛

咁想巴西入一早ignore var咪得
使鬼補到入

同路

贏既派錢輸既退錢啦屌

力架坐走望贏

半主全主
2-0

精神投注

角大仲未派 可能真係取消

月12.5s 收息

殺埋你補冇入球D飛

狗會又爆廠 角球都未派

Show俾你睇var幾有用

直接改賽果啦

gchi下細佬

角球通殺啦
狗會又贏

補咗呀屌 要針

好啦加多個半和！

狗會唔派錢,都派返D本金先啦,冇錢買下場呀

屌 又係讓和盃

咁贏果D有冇得賠?

我推咗3，4日先10倍

試下唔好平注

晏啲先

冇正選

最新消息澳門派10C

官方計11C

但又真係咁岩開10.5+ 時(FAKE盤), 買左10.5B既人係唔公平既情況下買

今次真係唔知馬會跟澳門定FIFA

10.5up 退錢

馬會：下屆先派

如果今次都冇,真係極醜惡

求其有D技術出錯,就可以輸打贏要

退錢既話, 應該好多人去馬會門口柯尿

澳門 有冇封盤

5.5b派左先啦好嘛

上半場1C
中場休息,坤哥:5.5S
完場10C

馬會輸死了

澳門未派角 一樣有封盤

今次真係去狗會ALL IN(屎尿)

唔係最後送c 既話9.5s 都有得屌下

好正...有吉祥物都唔好好拜..唔好話自己識賭波

狗會做野 使唔撚使你教

1001

都無買角球
唔好屈我

支持

1000

2&b i 7

坤哥 我立即屌你老母

唔買nigga 5 好話自己six ball

y r

1008

得巴，我走啦， 祝羊

nigga

00101

Suck ball

10001

2和b出唔出

1

助攻

你明明就5.5s 9.5b

11

no

之前澳假墨城射球撞中防守球員入波
馬會計左成晚最終計OG無首名
過左一星期又派返比我
睇下今次有無得退